[PC/PS4/XBOX]有冇人玩SnowRunner?

成日就到目的地先反車

冷門自虐貨車驚冇人玩？

見又插泥又插冰又插沙⋯好爆

我pc, 有無人開dc一齊玩？

好似唔錯, 不過個世界好似好死寂咁, 成個世界好似得自己咁

密西根差最後一份合約未做，阿拉斯加北方港口清曬，講下心得

公路軚廢嘅，攞到新車第一時間換走
泥地最好，要行冰面用加鍊
泥地>>加鍊/越野>全天候>>>>>公路

唔用嘅車可以賣，拖卡可以賣，升級都可以賣

善用絞車，快反車時撳快速絞車有機會救到
偵察車最好裝自動絞車，反咗車著唔到引擎都用到

拖車商店可以當油站用，買載油拖車加滿油之後賣返唔扣錢
中後期有啲地圖會冇加油站（例如島湖），可以擺定幾個載油拖車喺重要位置以免唔夠油

貨車嚟講黑河車庫門口架艦隊之星初期好有用，升級加高避震同越野軚之後，基本上可以做曬密西根嘅合約
偵察車黑河市鎮附近可以攞到架Scout 800，升級之後都幾勁

暸望塔開唔曬所有地圖，有啲車同升級會隱藏咗，要仔細留意地圖
例如德蒙島有架太平洋P16就係

呢兩個YouTube channel幾實用

全部升級位置，包括隱藏咗嘅

唔同車軚同車嘅比較

我都係PC，仲未買但係揾緊人一齊玩

就嚟玩完阿拉斯加，手上嘅車越來越勁，感覺挑戰性少咗。攞到ANK MK38之後冇咩地方真係會卡住過唔到

而家直情揸架CAT CT680開圖搵瞭望塔，好過用Scout 800。偵察車升盡條軚都唔夠大，好易卡住

真係有興趣。 之前睇套history channel節目，已經好想試下喺alaska揸車

有得online打？

[黃色貨車圈］Snowrunner愛好者